世界錢多左，物價升得好慢

以前為什麼要有較高利息？
因為各樣所需供不應求，高息令人民減慢用錢去購買所需的速度，令物價不致飛升。

我都想知，去晒d 資產度，但物價又控制到咁好野？記得10~12年果時通脹壓力好似勁d,咩日常哈糖/蒜都炒

係晒樓市到嘛，樓本位